其實可唔可以整個emoji filter

唔鍾意打emoji既人可以唔洗睇到咁眼冤

除非block左emoji

否則點都有人會打

有filter就你有你打 我有我睇